Edward kon alleen maar een verklaring proberen door te veronderstellen, dat, misschien, bij het eerste toevallig ontmoeten, was de ijdelheid van degene die zo gewerkt had door de vleierij van de ander, om geleidelijk over te gaan tot de rest.
